想購window平板

早兩個月諗住買部notebook又打到機
最後買左部notebook打GTA
但宜家又心思思想輕輕地攞出街做文書野
想輕 spec又唔好太差 surface 又貴得濟
唔介意二手
兩千鬆d budget
各位有咩推介

surface就算萬幾蚊
玩近年大食3D game
都係要set到720p同較低畫質先流暢

平板/notebook兩用機認真打電腦game唔係咁適合
不如買部打機好D嘅Notebook
勁個D又好貴
小米有D好平都幾勁但你預QC差

睇漏左
你budget得兩千幾蚊
只夠買大陸牌子平板notebook兩用機
可An同Win兩和系統
打機認真唔夠勁
腦場大把你自己睇下
但好多64GB扣埋兩個系統冇位裝Windiws更新
128GB會好D

咁低budget好難打電腦game夠勁
頂多打An game夠

唔洗打到機 已經買左notebook打
想買部做到文書睇到片就得

iPad 2017只需二千幾，由於只得9.7吋所以可以免費用到Office既apps，都算做到文書嘢，睇片就更加無問題

二千幾平板真係ipad最好
Atom cpu始終太廢，新機唔lag，用多一兩個禮拜就開始黎料。core m /n3450 以上cpu就overbudget。

4000內有冇好介紹？4gb ram 128gb ssd?
我見lenovo 510都要5千5 8gb ram i5
4000買唔買到core m?

認真千祈唔好買大陸平版
我2年前貪平買, 仲幫人買左2部
最後3 部都係用左一年就出事

android+windows 嘅大陸平版根本唔撚work, 咪曬錢

lm學野

如果windows機有咩推介

咁我諗你用得呢價位買既任何電子産品都唔係諗住可以再戰十年下話

留名